連儂牆手足記住唔好太過沉醉於搞埲牆

愈擺時間心機落去，對埲牆愈會上心，愈會不捨。記著要保留體力！手足們，星期六日，上水沙田見！

凡事有付出先有收穫 多謝你哋

遍地開花

Up